【黑客預告日內陸續有】再有荷李活女星遭流出艷照 辛潘女、露絲中招

【黑客預告日內陸續有】再有荷李活女星遭流出艷照 辛潘女、露絲中招

Seed呢

圖

【黑客預告日內陸續有】再有荷李活女星遭流出艷照 辛潘女、露絲中招

即時娛樂 2017-03-18 11:06:49 HKT

於流出的艷照中，露絲三點全裸自拍及自慰。

辛潘女兒Dylan的私密照中有她露出胸部對鏡自拍及疑似自慰片段。

《綠箭俠》女星Katie被流出與男子口交的照片。

摔角手Paige於twitter就事件回應，寫到:「我個人及私密照片被盜，沒有經我同意流出。」
荷李活再發生女星遭黑客盜取私密照事件，繼英國女星愛瑪屈臣（Emma Watson），以及正懷孕嘅《賤熊2》（Ted2）女星雅曼達施菲（Amanda Seyfried）嘅試衫照及裸照分別流出後，今日有更多女星成為受害人，包括荷李活片《索女．喪屍．機關槍》（Planet Terror）女主角露絲麥高雲（Rose McGowan）、影星辛潘（Sean Penn）女兒Dylan Penn、《綠箭俠》（Arrow）女星Katie Cassidy及靚女摔角手Paige等，每人約有十多張，而且當中不乏清楚見到樣子。

流出的艷照中，包括有露絲麥高雲三點全裸自拍及自慰照，亦有疑似其性愛片段。辛潘女兒的私密照中，有她露出胸部對鏡自拍，以及照太陽燈時全裸自拍，及疑似自慰片段；至於Katie的照片中，則有與一男子口交。摔角手Paige於twitter就事件回應，寫到：「我個人及私密照片被盜，沒有經我同意流出。」

黑客於論壇中揚言，未來數日會有更加多女星裸照流出，如真人騷女星Kylie Jenner、影星瑪麗莎托梅（Marisa Tomei）及影后珍妮花羅倫絲（Jennifer Lawrence）。

早於2014年便有黑客入侵荷李活女星嘅雲端檔案，盜取私密照，當時涉及的女星多達100名。

《蘋果》第十二屆金話梅電影選舉（Golden Plum）又嚟喇!由今日起，請在以下網址（ ）投票，選出心目中的爛片之霸，截止日期係4月6日，賽果將於香港電影金像獎舉行前夕（4月8日）揭曉。

咪又係女人

圖呀！

圖呀

次次都無連登份

點解arrow咁多女要係最唔靚嗰個有流出

想問下hack到入Emma Watson個account未

外國版艷照事件。

seed呢

天下烏鴉一樣黑

鬼妹唔會扮pure囉

Nice nice

emma Watson 真係搵唔到，佢claim the copyright holder of the pics之後好多網都del左

The fappening大量

眼鏡娘

D圖死晒

留出又冇連登分

流

流到黎未？

呢張係我見過入面風景最怡人既含撚相

又有J Law

係女人都有個西 生左b姐係被人內射
同阿媽係女人一樣道理
得亞洲文化收收埋埋 整到冇事變有事
鬼妹就識玩 大大方方認係自己 收返個版權 唔俾人炒作

有無jennifer lawrence??

amanda seyfield

Tumblr search celebrity nudity有齊啦

上一代人始終係思想封建

有未？

明眼人

真係好撚醒目
即時認係自己
收版權
你夠膽就share
share就告到你破產

Amanda 仲要前幾日先結婚
都唔知張相含緊係邊個果條

但我覺得 好似黑金絲雀含得落力D

利申 仲搵緊圖

屌 搞到我都想試吓添

Amanda Seyfried真係好撚正

More!!!!!!

連登永遠最後先有相

[img]圖片網址 [/img]

我最想睇auntie may

相呢屌!!!!

呢條女超正 時間乜乜乜果套已經覺得好正

相啊 我要相啊

講咁撚耐，相呢

S
E
E
D
?

推到有

lm

留名跟進

仆你個街屌你老母純文字討論？

Pornhub有Paige條片
Keyword: wwe paige

次次瘋傳都無連登份

又狐狸？

好撚有feel

個景咁靚我都願意含住俾男朋友影

Amanda 好正

仲未有圖？

又有 佢份 試過一次仲係要 upload 啲咁嘅嘢

相呢

有片未啊

又有我
圖呢

我想睇風景

Seed真係永無連登份

大波，肉地，白滑

係最後都冇呀

幾時有Jessica henwick

paige呢度

MORE

酒水ok?

想睇rose

推到有其它

其他女呢

圖呢

屌!條條link都死

仲未有